Virtual Youtubers討論區（243）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

留名睇Hachama變甲級戰犯

有水點輸

詩音快到

好撚彩有人開

aqua

Aki搞太耐

aki交棒個下就輸左了

goallll

紅A世一

已經係

留名

輸到唔知去咗邊

又B害水

應該和波了
紅B有牙心

輸邊個

衰喺aki手上

一野反cup

又係紅A贏第一場
跟住又要睇住心心輸返俾人

白有下交棒柒左

如果又平手點算

呀心

星姐AKI交棒太慢
紅組正常發揮

白B

Aki接棒唔知做乜

燈

打~~~和~~~ super~~~~!!

嚇撚死
pekora跳過龍

見到iofi 同大家玩得咁埋 覺得好開心

SUPER

如果白B贏返結果都係和

Aki戰犯
Aqua飲恨

接棒之鬼

大亂鬥
死淨種贏

劇本已經準備好

Aki

再平手係咪變全場打交打到最後

阿火NENE同EN贏

leader對決

睇黎接棒係最難個PART

係就好睇

Battle Royale睇邊個生存到最後

無限輪迴

等睇心心食哂所有障礙比人反超

練蠱

交棒

AQUA今日應該體驗幾差
有份落場既比賽都咁岩輸咗

到時會跑多次分勝負

花之戀每人十客

luna真心勁

紅A對白A好似完全勝利

佢自己都troll左場

水姐玩得好開心喎

咪住點解條終點線唔係直既

輸左場星街only

會卡蜘蛛網

扮野
支那又贏

天地有正氣

睇好446

準備返去搵mea

無咩反超要素
中晒陷阱都唔夠接棒傷

內檔外檔

pekora會陰陰濕鯊呢埋等到尾圈

起點先係咁
你平時運動場衝線都係直線

但係冇分line 任你食內線
其實冇分別

心心其實跑步應該唔大問題 之前直播起parkour玩得唔差

miko：無造馬

公主練習屈晒機

Lamy把聲

牙心祝福區

佢智力，唔係佢能力

決定咗平手就super了

等睇公主屈速

牙心

Lm等睇比人當場打死

問題係佢會lag機

紅B會係邊個做戰犯

返更衣室打

紅隊坐和望嬴

賭100酒牙心

接棒LAG機先係最蝕時間

希望佢唔好畀人打死

座長

除咗個場障礙賽 真係壓勝
贏完南爪pie 詩音又龜兔賽跑贏水姐 仲有mel神射 同獅船兔大屠殺

會長大戰WTM

就黎睇左五個鐘

一個心心輸十個公主+龍+天使= =

心心試過赤手打交
我懷疑佢會唔記得攞棒

認真唔9UP
上場睇到接棒一衰就好傷
而心心住澳洲lag機真係會慢過人

天使ready嗰時好可愛

白B有戰神FBK點輸

瑠璃姐個MV好型

紅B都有個gamer

白a夠話有水姐

睇到好緊張

miko：lag都係命運，唔好放棄咗先

等睇心心返到入更衣室嗰陣俾人圍毆

收到瘋

佢搵咗隻袋鼠代跑

其實都係等緊super ，可能呢個結局係最好

FBK嘅極限已經到咗，輪到我haachama發揮

公主坑渠過灣vs心心智力

其實棒DUMP落地會唔會比較好D

袋鼠唔識接棒

驚吸錯人?

唔係立即接到
仲有機會比其他人吸到

擺入箱就會有LAG既問題

我係holo人呀Hi

整個接棒制好似最後放煙花咁咪公平囉

一係圍毆一係圍捧
一將功成萬骨枯
睇今次喇

原本就係丟係地 但係驚比敵隊汁左

絕對係圍毆

已經輸左喇

個起跑出晒事

PPT

一開波就gg

kanata

追到

天使cup咗

ARK達人

白B玩撚完 無左碌棍

LAG撚到

小天使竟然冇手殘

大小姐troll

紅B有機呀

會長完美

原來係鬥前留後

根本鬥接棒

towa識偷位

關咩事, 個箱問題

頭先ironman都做埋唔係仲睇笑佢呀

白組皮已收

LAG機問題關咩事

冇睇 陣間重溫返

睇呀心倒後跑

接棒仲重要過跑嗰陣

俾你地燈到棒都唔見

我心必勝

牙心想重賽
好女仔

依家棒都冇埋

但係點解得白組會LAG

燈到
紅B竟然得左

阿心..

賽後三家姐炮轟摸余稱她就是白組更衣室的毒瘤

ルーナ呼吸得好快

雪媽

唯有等心心LAG機補返差距

連燈破燈

真係快一個圈比牙心

一開波邊個派膠

完!

幾個鏡頭追紅b，白b衰邊個？

上個po邊個燈
攞出嚟bin

ayame

摸余

設計缺陷

牙心係唔係有花之戀食了

連燈唔係浪得虛名

紅袒咁都得咗

成功燈贏紅組

啱啱先係K裡先見到更衣室文

天使咁都追到

原來天使平時打機扮廢
今日勁能到

天使派完到お嬢同WTM
會長即刻cup

ルーナ喘氣喘到好似本人跑完咁

燈到快成個圈

連燈又贏

@宝多六花

なし!

重賽

玩左500鋪原來想fake 9 全部人?

打隊友一拳咪算

天使出閘脫腳，水池反CUP
然後就係白箱出事
LAG咗接唔到棒要等

黑哨

梨

Haachama自製花之戀

公主同ppt 都扮廢

百鬼又要跑多次

rematch

Until we win

呀心冇輸到
重賽黑哨

重賽大家super

北京電視機

VAR

難得贏一次 下場要輸了

為左super結局可以去到幾盡

Why重賽？

其實係

個個都隱藏實力

百鬼：我想放工

心心比人hard carry仲敢串

第二棒白B交棒LAG機

其實要重賽啦
個箱交收有延誤

摸佘lag搞到冇棒

開箱會lag

變左打一拳 呢個想法幾好

宝清仲屈天使小兒麻痺

扮工呀啦

白組輸網都幾慘 重賽都情有可原
(當然可能係劇本

啊心太快

正

獅白:想我輕鬆贏

Hololive Battle Royale

一交二LAG咗
WTM開兩次箱都見唔到棒

黑箱作業

LAG機點做電莖損手

其實上一場應該都係交棒LAG先差咁遠

珍惜牙心....得佢提重賽

去到接棒位打一下自己友咪接棒

係咪改左
佢地有人上黎收料？

扮小兒麻痺

Hack箱

場外已經開始打交

瀨lag機係電莖損手成日既做既野

holo賺咁多錢仲用薯仔ser

想睇呢個

爆p喇

可能人哋部機開咗好多嘢呢

holo mon post論

12 vs 12

12vs12

心心真係好女仔

無得打和

接力賽(馬拉松)

12vs12如果有一個人失手, 之後點追= =???

真係開片?

等對面都失手

等對面都有人失手

等對家失手
你咁講6vs6都會有人失手

開咗啲咩
晤計live 要用嗰啲

一人打一拳

拉長先有得追
意外呢啲嘢

天使扮野論 我信了

平時做食物果啲今日打曬針,要求做藥檢

其實有冇得打人幫人加速

牙心 真。最後1棒

琴日扮左成日晤識揸車

搵知火箭射佢出去

屌.......

HOLO八奇

GTA應該真係個手制太敏感

心豚: 最緊要心心開開心心心

天使粒的太敏感

屌，五點要落街喇
打未呀

應該係因為天使地面戰唔得

運動會都拉布...

成日捽得多
搞到鬆晒

呢度班仆街仲係咁笑佢
冇人性㗎

我就放工冇得睇啦

Amelia同接多過Haato

同老細講自願OT

依種係熱血運動漫畫劇情
決賽用體育精神重賽+全部落場

應該要休息🍐🍐🍐🍐返幾日

haachama last一棒

心心

白組有戰神FBK加AQUA點輸

6x100變12x100
LAG機差距唔係仲大咩

放返一星期

我夸然硬

又燈

sora大佬返來觀戰

有個商人

空媽

交捧問題點處理
唔洗交捧

打人點delay都唔會delay過接棒

要打和

商人好慘

channel個名少左粒星 方便人search?

流浪商人亂入

商人都想睇

亂入

暴力集團

商人rip

打人一拳

原來打交，我以為重跑

商人

spon係隔離所以要死

路過都要死

集體虐待動物 要炎上了

重跑打人當交棒

咩路過，特登入來睇

商人：運動會喎，有無生意可以傾?
35：咪阻住

好似係重跑 但係接棒變打人一下?

商人： 做生意啫，唔使咁掛

星姐真係好快

白點輸

冇兩團增加體重嘅嘢

你估賣廣告唔使俾錢啊

流體力學

輸啦屌

拋半個圈

障礙物太少，根本冇機會追

睇唔到車尾燈

冇可能追到

除非白B有大失誤唔係真係

mola mola
紅隊隻獎盃mola

天使no miss

星姐個棒好似食咗藥咁

代打

屌屌屌

flat is justice

團長

中咗蜘蛛網

係我白組既勝利

團長放水?

流體力學confirmed

屌又燈左

好緊張

太大對野

mola mola
白隊贏了

某部份體積太大

公主又喘

賭上生命既賽跑

可能係,遲D好似會再決定個名,而家個名太難叫

白上係到食野 屌

贏好少

好串.....

白組

差啲俾團長搞輸

直路真係唔夠三家姐快

獎門人

紅

團長差D變戰犯

FBK險勝

團長製造懸念

其實成個賽跑得水池會係反勝點
其他都好正路

團長又做更衣室毒瘤

紅組並沒有輸

towa追左差唔多半圈

紅開頭輸太多

好似船長一頭始打唔到人交唔到棒?

係

蜘蛛絲有條直路行 基本上唔會中

強理由

唱返首紅先完啦

船長起步慢咗

蜘蛛網先係喎 團長岩岩卡一卡差唔多追返

如果分AB組又可以super

好似冇咩反杯位

如果唔係星姐個棒拋咁多應該輸

頭幾棒都係

不要說了 佢自己頭先都不停諗緊係咪咁

真

紅組唔識打人

團長就係蜘蛛絲比人追左半個圈

團長:對奶太大,SOR

有大逃殺睇未

突然改例適應唔到

雞泡魚池唔玩？

因為跑步本身無分別
應該要整多少少機關
蜘蛛網一個中左=無用
將個雞泡魚池搬過黎就差唔多

我紅

咁開心不如打和啦

下路無人影姐

紅fans哭喪區

不過紅組嬴左兩場都唔計真係好慘

點解

125 vs 110

今日唔再屌小天使
屌你鬼王UNTIL WE WIＮ

無啦 第一場AKI個棒係 箱LAG機先比人追返 第二場又係箱LAG到棒都唔見埋先輸

水姐+三家姐又贏

公
平
咩

有

原本係有多D
但35話已經有障礙物賽跑
所以拆左

AQUA真一姐

紅組咁樣輸 哭咗

龍心...敗了

夸.....贏了

紅組輸左
支又贏

跑到然為止
屈到

連v發起遊行

Red Wave

a隊講先啫

天使今日勁到

反誇條路真係好難行

今日係反夸最黑暗嘅一日

屌你
公平咩？？？

for the win win win

經過今日比賽，改進下個場地，下次應該會更好睇，不過唔知幾時了

場場都carry

點解牙心咁好人

AQUA 咁EMO

其實兩邊唔係差好多分
去到最後一個環節先決勝負 已經好好睇
今日呢場運動會算係成功啦

水姐係咪想哭了

紅藍大戰

最後支贏

老實講其實比賽運氣都係其中一個勝敗關鍵，lag機只係唔好運
不過玩得開心就好

牙夸 大個女了

88888

應該都係一年一度咁搞架啦

反夸十人眾：一定係有內幕，一早準備定講詞

本身就冇諗過紅隊贏到

CAM位可以做得好D

如果唔係會長 紅隊一定贏硬

但係會長 かなた呢啲平時唔玩嘅都咁勁真係好意外
紅組沒有輸

兔田先生並沒有輸

等我哋翻返去幾日前

好多野可以改進
鏡頭 內容 聲音
不過第一次搞整到咁己經好勁
真係要多謝35

下年奧運

唔知下屆係整過新game定改關呢

定期幾個人開台玩下鬥獸場/障礙賽就正

「會長的ascoco終於派上了用場，可惜一棍下去心心就昏死了過去，打的興起的towa怒了，朝著會長吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』會長也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』towa沒有在回應會長什麼，如果會長手上沒有ascico那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的座長嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

下次俾三家姐做CAM MAN 啦

又係三家姐同水姐贏咗
心心唔好喊 你冇做錯到

binc

希望有格鬥大會

支那又打飛機
Cover俾錢買like 俾錢取消dislike
燒緊Cover啲錢喎

牙心燈唔到

心心好女仔 你地咪再話佢低B

明明已經贏咗

重點wallpaper

應該保留D再整新
冇理由次次全新掛
不過下年應該多幾期人可能再做大個場

今晚仲會唔會有Holo人開台

兩樣冇衝突

35好女仔

上面個張咩嚟 未見過喎

紅組沒有輸！

應該大把人雜談講運動會

希望大家記住miko背後嘅付出

炮轟..........

忽然想睇狗既笑聲

Towa：戰神
公主：單手都羸
座長：joker
會長：扮新手
心心：更衣室毒瘤

呢度有幾多人撐紅？

如果解決到language問題 叫埋EN啦

2020都就完，唔駛理

紅組真係沒有輸第一場咪又係lag機

下次到en組一期對二期

見みこ咁努力搞運動會
想入會做精櫻會員

我愛35

心心 輸上網咋

有幾多人燈=幾多人撐

一定要啦

一生推

希望鬥獸場做定期節目

今日MC又多咗幾個戰神

係咪要係角落頭key返梅露落去

咁0期呢

比完體力應該要比智力
EN組緊係搞西洋棋大賽啦

上次Mario kart個比賽係咪都係35搞的

有冇最新打飛機cap圖

國際象棋應該改做每個星期嘅固定節目
次次都咁多人睇

做岩岩個商人

你想幾多鬼佬入廠?

ID又冇人權
雖然今日有LOFI 臨時參賽

大合照
又冇得講人地不和

已射SC 復歸後既表現太令人尊敬

大合照企位有無傳心師

企得開 = 不和

張相比大家用黎大屠殺

唔差在玩埋圍棋

FBK好識企位

ID 預硬佢啦 今次都有 下次點會冇

空媽食左支旗

心心台好多SC

扮野姐
有邊次唔係不仲

果個又係好睇
不過今次各個人都有發揮
連mel都可以射中關鍵一箭

Miko真係拎努力獎
唯一可惜佢冇份落場，少咗好多笑料

落場斬商人

三家姐真係好識捉鏡頭 個高炒靚到

砌場都笑左幾星期

邊個MVP

狗, MEL,NENE,FLARE

影相啲人掛住睇煙花

座長FING頭藝

ID冇份影，慘

35真係好愛個箱
好感動

智力天生debuff太勁

呢句真 天使個35分爆分真係唔敢再話佢手殘

archer

miko

座長影相仲係到FING個頭

polka fing 頭fing左全場

cap咗大合照分析企位做傳心師未

好青春

完了

我仲期待緊最後大亂鬥㗎

GREAT SHOW MIKO

id組有份參加冇份影相

完

今晚應該冇人直播掛? 今日都五粒鐘

你地入35會未 爽手啦

可以返黎聽歌了

今晚得返呀火睇

完場入更衣室了
心心

張圖都冇

考古

完咗啱啱好時間夠鐘返工
Big thanks to みこミオ

最大輸家係商人

有iofi

iofi謹代表id閤人影相

印
尼
日
本
不
沖

前幾晚miko讀讀下SC讀到想喊
見到大合照呢幕真係好感動

多謝miko mio搞今次企劃
miko仲要成日開夜車幫手起野

哭撚咗

好好睇

開頭唔係話id都參加架咩..

POLKA個頭

想問今次NGA支那人有冇win到

好燈 哪次唔燈

polka望邊

已入

ID代表

戰國時代

座長 走咗樣

想當35係神咁拜

提提大家仲有一星期

flare今晚補返MC

仲以為會炸爛人地個ser
冇料到既

下晝食完晏睇
睇完就食夜晚

開片未

我係holo人呀 Hi

請支持35
好女仔

一入就聽到空媽唱歌

FAQ

你咪咁啦

更衣室環節

我除定褲睇佢哋點樣炸server
結果屌你老味我睇咗五粒鐘都未炸到

三棍俠

有1k3左右既人回流返azki台

心心個台得2600個負皮,仲要中途係咁跌番去

之前見到有個v真係俾人hack左入去mc ser...
外國人 係佢個ser 到整"卍"字..

多謝35
多謝天使露那
多謝cameraman三家姐

btw最後大合照企位
三家姐同羊夾住會長

Luna matsuri 企一齊喎

邊個嚟

個個唔係446黎架咩

姬巴

三家姐同百鬼係第一行

今次holo營運算做返次好嘢喇

Win左，話Cover比錢清踩買讚

お嬢隔離係446

好似係三家姐
我特登睇返佢selfie個pov
應該係佢

有邊次唔贏架 on9

我係心豚呀hi

祭開咪搵公主就係為左想影相企埋一齊

贏國有邊次唔贏

買100000讚幾多錢 想支持了

收工先有得睇重播

睇佢地嘅運動會點解好似有種搵返冇咗好耐嘅嘢嘅感覺

Peko peko

係青春啊

我係HOLO人啊屌

仲以為佢會企第一行
特登走上去同可可一齊
支支又憤怒了

木狗比d力得唔得呀

扮工撚都好想咁攰

今晚我雪有晚酌

話時話我覺得火雞做多啲talkshow會幾好

有感想會

今次搞得幾好
個氣氛好似真係參加緊運動會咁

仲有要多謝A醬
又要幫手做cam又要搞discord d野

原來真係FBK黎

我老細已經癈事話我番工睇到收工

正式宣布今次運動會 牙心先係最大羸家

喺之前among us collab 已經見到佢嗰份mentally strong
前面環節即使自己作為leader有啲雷 都冇喪失自己個士氣
呢點做為leader嚟講對於團隊嘅凝聚力十分關鍵
接力賽明明贏緊都願意提出重賽
更完美展現牙心嘅leadership

喺逆境面前剛毅不屈 喺低迷時保持開朗
呢份HAACHAMA嘅精神 係今次運動會最大的寶物

咁霸氣?

你聽日唔洗返工了

抖下啦

我想抖抖先

返六日唔撚易

分散咗5個

AZKi non-stop mv

大小姐差D比三家姐槍決
雷輸左場比賽
好彩35救左佢

旁人睇會覺得唔抵明明贏左
呀心就不計較勝負

haachama沒有輸

發現阿龍企係中心位, 支仔是否要崩潰了

諗起中學grad個年陸運 大家都係咁一齊玩得好放 輸贏都好開心
覺得真係好青春好エモい
多謝miko

終於到六年級

我聽日放假

我愛miko

好撚滾動

所以唔洗返工

真果個都咁搞咪幾好
成本低
又唔使驚疫情

佢係俾人排擠咗去最後
中国已贏

會長7點都要開 我想唞啊

望下D女twitter, 好多都預告咗開台

會長都有

咸撚左

藤士朗啲mix有一手

上面嗰幅相係幾時？

過去與現在

拎轉面果個係咪百鬼?

未齊人

呢張座長連個頭都冇埋

都好耐 好似係兩年前

座長全日玩頭

心心高質

lamy處處留情

三家姐nice job

FBK

牙狗都開台(應該)

ntr?

傻啦已經花羊溝哂

10點

miko private左個運動會

lamy後宮多
心心 羊 獅白 馬自立都食過

孝順女

miko好女仔

身為狗推好想狗狗有份玩運動會

運動會完咗就到夜晚鬼屋探險，

好撚青春啊屌

雖然唔係同一堆人

好彩狗冇到
本單推今日返工

小粥會玩埋佢嗰份

會唔會炎上

佢地個個可以咁青春真係好

35要人
再過一個鐘會長要人

polka好女仔

心=煉獄san
夸=上三

屌你

Sor, 喊左

原來佢fing嚟fing去係為咗影相

返工照睇

呢張係事後 定係比賽前影

紅藍大決鬥

希望miko好好休息 唔好再捱壞身體

Id驚閪

SSR輸咗殺數
仲輸埋條女

榮譽四期生
今次運動會佢將我推全部group晒去紅b
我都嚇左一跳

有人cm cap咗446ラミ

新衫

三家姐又玩鬼

咪祭囉

瘋狂SC

5 分鐘就露全相

festivaluna永存不滅

忘 記 初 衝

富士葵『KieR⌫N』（読み：キエナイ）MV

得半個鐘
呢件唔錯幾靚

我唔想返工呀

屌你嚟沖蝗定睇LIVE架死蛆蟲

覺唔覺阿火換咗新skin
個樣成日都好似想喊咁

屌人玩雀魂，但係仲有人上大陸網

我幾鍾意呢類型既衫

一路睇一路屌

本 性 暴 露

睇完5個鍾又要睇精華補番其他人，仲要睇火雞補番

其實呢到有冇人因為唔識日文而唔睇個LIVE...

第四張相

佢地慣左要字幕組同步翻譯

今晚彩虹果咁多人新衫

フミ (18:30)

鷹宮大小姐 (19:00)

白雪巴 (19:00)

唔識日文都照睇

"Prominence" feat. Maggg-Nolia - Sol Naciente ＃ソルナシエンテ

CHO-DARI- / しゃのあ(shanoa) cover

【3D-おくゆき-お披露目】春雪の夜に君を待つ - Special Edition Version【緋惺／オリジナル曲】

【VTuber】七つ夜空の願いごと - Special Edition Version【緋惺／オリジナル曲】

【香坂美充】Q / 歌ってみた

Red Fraction - Black Lagoon

【MV】white rabbit feat. 氷雨悠冰, ハスミアキ & 曇莉 / Club Turtle [#蟹亀]

X'Flare project オリジナルMV 『Xxxxx prismatic』 feat.X enc'ount

TK from 凛として時雨 「unravel」 by 燦鳥ノム【歌ってみた】

[Official Music Video/MV】虹河ラキ×TOKYOWAVE! Feat.Neko Hacker第６弾「ありがとう」

【歌ってみた】 KING / shikaiYue ver【MV】

miko停手 再係咁回顧我會喊

完晒場入去做清潔工

詩子玩左成個鐘mario cart第一次10位(最高)

唱通街

心心個台啲dislike真係越來越少
holo一定比左好多次

宜家48小時播緊呢首好正

n支a崩潰未公主今日頻繁溝通，又有講有笑

頭先冇人死既位miko死左

船長成世人先得一次咁親密
俾次機會佢威下啦

喊出嚟會好啲

小學生係專業玩家
好想睇小學生上火雞個節目

靠摸到達高潮唔係咁易 詩音好屈機

佢當年姬姥比人拒絕傷太深

Nga唔係不嬲wfc 公主咩

其實我真心覺得係船長吹水

大家今日開始做35P未

之前有巴打話佢比n支a狙擊我無fc

自己一個玩好女仔

認真唔覺得吹水當然有可能佢演技好到cls

Miko

希望有人入返黎同miko開心

miko係度自己玩

虹河畢左業

peko會唔會突然on

又到星乃

星乃

畫開呢類H漫
咩劇情都諗到啦
我懷疑個個成員都俾佢畫過
收埋成輯H漫自己J

PEKO快啲上黎陪佢啦

睇得出佢其實都好想落場玩
希望下次有人同佢分擔起場，等佢都可以玩

bgm大左少少遮左把聲

【歌ってみた】シエレトワール / covered by 幸祜

◆...猛独が襲う covered by 白城レイア【歌ってみた】

頭先同朋友一齊睇，大家都諗返起中學生活

班支那仔係咁洗乜撚嘢會長會雷
而家俾人打臉

船本身對年下有興趣多啲 可能有性癖加成

運動會場燈火通明 但係得miko一個人

好似party完得返自己一個咁
兔上水未

講得冇錯

吹水龍

垃圾支那仔

不過haachama個種正向係幾boost到士氣
個陣船長公主都勁緊張，靠佢地打氣先得

自己一個放煙花

當佢贏咗
(唔計重賽嘅話)

高中就已經墮入蕾絲中意直女

都算撐得耐

...唔忍心睇落去了

Miko真係世界第一

仲要唔記得開返啲特效

危

屎忽中了一箭

可能轉生呢

但都係更衣室毒瘤

新歌又放左先

發現清同我諗既野一樣
好似成個party完左自己返去回顧今日既事咁

“I used to be an adventurer like you, then I took an arrow in the Ass”

隔籬既眼神

fumi個live停左

SKYRIM

YA~BAI~~~

moona

仲要有人望住

佢啲歌真係唔錯

AMOKA同アメノセイ全程係到comment
係咪staff黎

插得咁入一定好痛

AMOKA裡面有歌出左架

我覺得係

最初得咁少人
發展到依家咁多成員

臨尾都pekomikoてぇてぇ

我知, 有聽佢啲歌
只係好奇佢同アメノセイ全程係到聽同comment
好得閒咁
懷疑有staff輪流幫手mon 住

choco
大家今日好開心

哭能左

YAMETEKUDAstop

本身都係聯誼性質求開心
係得支那人下下都鬥蟲心態，咩都要嬴

最後邊幾個無出席

miko話下次想請EN組

以前個個都無口得MIKO有
依家個個都有

火 choco nene 狗

35

flare, nene, korone, choco
無影合照就加埋moona, risu, mel

choco屋企死貓休止中
麵包狗要照顧病母
阿火夾唔到時間
NENE返咗鄉下

有機會 不過琴晚都有幾個搞同時視聽睇mv
可能係佢本人都唔定

時差好難搞

係
贏咗又唔會加人工

岩岩先發現
話玩唔到既祭都有出現

lag機先大問題

好似兩日無見過神父上黎

祭一直都在
仲屌咗三家姐個屎忽

每人一個lag既咪得囉

咁咪又係要重賽

MC最緊要就係
食食食...

蓮水秋悕

多人MC collab 真係好好睇 希望搞多啲
個人覺得好睇過among us 好多

MIKO講完感想到會長

大小姐都lag左兩次，係咪下次唔侵佢玩先

好難約人架
今日咁多個真係好難得

要人

フミ呢件又靚啲

Miko 交場畀會長？

會長要人
竜の子 assemble

一個講完到下一個
MIKO > 會長 > 空媽

巴嗰件好期待

其實唔一定mc，係想佢地一齊玩咁

咁當然唔一定要運動會呢啲咁大型嘅
好似之前pekomiko botan 終界大冒險都好睇

咩事

發覺有關青春回憶 真係特別多人睇
上次甲子園 今次大運動會
兩個都好有FEEL

座長半個鐘後又種田

btw

wtf

てぇてぇ

三家姐表情

過氣4天王

準備咗好耐

皇女玩桃鐵都要單機

準備個時都好睇

who

車左第一次同第一個紅superchat比MIKO
希望佢好好休息身體 唔好再捱到病
比精彩既企劃同更elite既miko比大家
辛苦miko同mio搞今次企劃無悔做35p

開定個新Post

座長唱歌好正 有種好元氣嘅感覺
但係佢自己又係咁灰

yoyoyo

到底佢地玩呢啲party game要一個人玩為咩 又唔係冇朋友

pin

竟然冇開會限

會長要人

冇佢地準備個時嘅鋪墊
就唔會有今日個種 一切努力都有回報嘅感動

d獨輪車死哂？

另一邊4個人玩緊

會長要人啊

會長無訓過練MC

同時開台皇女自己玩

明明會長今次ok
丟雪球佢主攻手
跑山佢第二
最後接力順到仆街

特登避其他人

大小姐新衫?

唔係尋晚深夜練咩

再多個

咁少有啲唔慣

Ame: I remember once ...

竟然冇人講?

皇女佢真係冇咩朋友 講親朋友都ptsd

直接飲比小粉紅睇

班人一直幻想會長酒精依賴

唔知會唔會有人睇

神父上水了

molamola 會長酗酒個習慣出左黎

冇開會限仲要show埋chatroom係咪姐係直線挑機

會長經過80萬回真係又進化

每次睇佢玩啲party game得一個人都覺得好慘

有事找我世一宮本明?

無

好唔慣

打緊飛機

巴

媽的貢丸

今次不錯

條腿

在心心度ban左果d獨輪車
會唔會去到會長度都用唔到？

好靚

想奶

睇到好緊火

無底褲呀呀呀！！！！

會長真係直接無視
會唔會太癲

好多紅sc

型能到

透肚臍

啱啱睇到會長啲留言話''全内鬼，来点zard话''

一開始得鎖骨位以為係西裝型路線omg

新post

見到啲線條 好似佢著咗嘢

三家姐個視角真係特別多嘢睇

大小姐果邊遲成17分鐘都仲未開到

突然間覺得有啲似re0獵腸姐

鷹宮唔開？

めあ個live 要遲30分鐘開

new cocoa出現

唔知點解遲咁多